被制裁既官員用假身份呢？

即係咁
林太 叫人俾張新身份證佢 1960 1月1號出世咁啦
相係另外一個人P出來既圖 id card 號碼全新 電話號全新
然後佢照去hsbc 呀 唔同地方申請帳戶之類
幫佢搞既職員都係高級職員 用假身份照開account
錢照過 服務照用
而且假身份唔係開一個
可能一開十 連相都係假既 其實佢照係香港用到全部服務

其實佢地應該好多方法避到
成日講到iphone都用唔到

美國連你今日著乜底都知, 佢講晒d id no. 乜乜77就係想話你知呢樣野
你覺得呃到人咪試下

如果佢只係用幾百蚊咪無人發現，開過商用ac都知，你大數目係會比人約見了解咩事，洗黑錢咩

呢個世界上有樣嘢叫做AI嘅
身高 面嘅輪廓 聲線 行路嘅姿勢
你fake得幾多樣啫

無手指紋資料咩？

用假身份呃美帝唔係仲大鑊咩

開hsbc戶口 唔使身高吧

但冇人知 Hsbc 都冇我身高體重資料...

連用假名嘅恐怖分子都周到
你話呢

美國有
但香港可以俾個假指紋佢用（只限香港地區用）

Hsbc都唔係第一次幫人洗吧

用下腦先開post ok?

去中國換一換個樣咪得，別怕

咁又唔同，你講呢個係由頭到尾都係假既，當然容易識破
如果佢地要做假身份，所有資料響系統有晒紀錄就會無從區別。

不過 DNA/指紋無得走了吧？

只要有一個手足篤灰都會發大黎搞，後果仲嚴重

不能為幾個被制裁的人，拖垮整個香港百年金融基業。

試以以上題目作文，500字。

本來美帝制裁
即刻升呢變國際制裁

想做孟晚舟第二？

明顯件事就係 要銀行pick side嫁啦
的確好難
比著以前就一定係銀行放棄呢堆敏感客戶叫官員 cancel account,好似陳智思咁
今日就睇中國逼hsbc撐到幾行囉

至於講假資料你當美國傻咩,孟晚舟事件正正就係佢隱瞞同伊朗做生意

一早諗到呢招

搞咁多野去人地國家
一個唔該未入境已經俾人篤灰
我真係恭喜你

你以為啲cam淨係防打刧？

會唔會變埋國際通緝犯

如果你所講既係一次性斷尾或者有可能，但係銀行戶口依D野係長期使用
邊個夠膽係公司保留一個咁既長期記錄?仲要全銀行上下一條心幫佢隱瞞?